拉舒福特分離式斷腳禱告區

願意用我老死拉舒兩隻腳換佢斷一隻🙏

你老死有四隻腳㗎
可以換夠兩隻

我願意自己全家斷腳換取佢身體健康

孤兒?

一隻夠佢踢唔到波啦

真

魔性

支持

真你老味咩雜種狗

喂

nben25到

反拉舒先

我屋企ok有錢打跛腳唔洗休
不過就無得再玩碰碰車

沙拿飛剷拉舒狗，停賽11場就好

唔使驚 我唔會俾拉舒福特身體健康

佢傷左你唔幫佢針灸？

沙拿雙腳跳遠式飛鏟 終生停賽

停賽停到利記拎英超

咁停幾場姐利記提早五輪拎英超

呢層要問問港父

點估到曼城輸晒

我地熱血公民收完周浩鼎皮就記到依家
好小氣

熱狗死全族啦吊(BoA賓科教壞細路死十次都唔夠)

喂屌你老母政治既野係咁架啦，我地牙頂要下屆見喎

係都山齊士死先

呢條友傷唔傷都沒能用

淨係識仆

仆街 開始feel到腳痛...

邊一隻，你有4隻

右後腳...

左前

左前仲好靈活 咪9up

你用左前打緊字？

一齊反

係 之前同你同埋港父一齊上狗隻輸入法班先識

廢到

拿，我帶港父入去咋
咪屈

扮啦 明明班主任唔比你入
調左你去弱能狗隻班

？

米on9

A_milik on9?

呢個不嬲

推

G持

講得好

賤過狗
下季賣去熱啦
好撚岩踢

真
同熱狗一撚樣樣

唔洗推 我已經全家斷晒腳

好波

要唔要聯針？

有介紹？

樓主最叻

ching今場廢撚到

我親自幫你，平時要book好耐